細數香港的on9現象

例如搭lift個陣，就算係去同一層，明明已經有人禁左個層，啲人都仲要禁多次？佢地係咪驚去唔到目的地而去左異度空間？

你仲on9

上連登出on9 post

香港第一樣on9樣：連登既存在

你入嚟兼覆埋，更加on9中嘅on9

老人家明明已經退休
但仍然會準時繁忙時間迫巴士地鐵
仲要好似夾埋咁